第一屆邊個夠我毒比賽正式開始

24歲A0
除左GROUP之外WHATSAPP幾乎唔會響
身邊朋友得一兩個，近排仲要開始無聯絡
成日自己睇戲，自己食野，自己去旅行
孤獨到已經開始覺得人生即刻完結都無所謂
講真論到毒我可能真係無話香港，係全世界都搵唔到對手

毒撚最忌有自信，
你咁既料都想做第一。

你贏完

最中意毒撚

未試過一個人bbq真係唔好同人講自己毒

毒撚係唔會自己去旅行

你不是一個人

試過lu，仲有單人唱k，幾開心啊

你d gp會響已經輸左

一個人做大手術

想比之下 都係樓主勁D

有gp仲想點撚樣呀

一個人開房扑野

唔係通K唔計啊！

咁撚似我既

唔夠你毒
不過咁樣都想做第一就收皮啦，是但搵個隱青都勁過你啦

返工GROUP黎

去旅行打飛機